社民連成員陳文威與政關成員前往記者會途中遇襲

消息更新
社民連成員陳文威與政關成員前往記者會途中遇襲，現於明愛醫院檢驗傷勢，陳文威表示手機被該名不知明人士搶去。

+2
LikeShow more reactionsCommentShare
Top Comments
57 57
55 shares